香港仔見到大量警車向西環方向

be water

十幾架

push

一直有

有冇相？

push 好多 20架都有

影唔切 真架

推

真係有 好撚多架

利申住華富

係呀 無昆水

起碼二十架 小心

手足！有冇圖？

全部車已過碼麗

影唔切呀
真 唔係我切

我個到睇比啲樹遮撚哂 但好多警號係到閃

我信你

前線預撚左啦
個個星期都十幾廿架。又如何

堅 屌廚藝學院又多十架經過

psuh

push
be water

尊重前線 be water